---
title: Spelanalyse's
subtitle: Subway Surfers & Mini Metro
date: 2017-09-26
---

Vandaag hebben we na het hoorcollege weer afgesproken. Demi en Lotte gingen het spel Geocatch analyseren buiten in de stad. Beau, Rosa en ik bleven op school. Ik heb daar Subway Surfers en Mini Metro gespeeld op de iPad en Mac en daarvan een spel analyse gemaaakt. Subway Surfers en Mini Metro hadden allebij de overeenkomst dat het eigenlijk hele simpele spelletjes zijn maar toch al snel verslavend werken.